仆你個乖！我係咪應該要清倉？

猴 ‧ 財運
今年不可投資，簡單一句「輸少當贏」，盡量保持現金。投資財運上未有斬獲，就唔應該餐餐大魚大肉。其實有好多家常便飯都係好食又溫馨，清清地整份蒸肉餅、炒個菜都可以感覺窩心，日日要賺大錢。

上年講唔中肺炎既中西玄學，點解繼續生存

巴打92年定04年?

識佢 佢16年

幼年股神

樓主我睇你出親POST都似賭多過投資，建議你清倉唔好再玩股票，返去俾心機讀書。

佢1920年 岩岩101歲

英女皇衣食無憂大富大貴

一早知有肺炎

拒絕回答，費事自爆年齡

岩一半
身體係92，個腦係16

痴撚線，我最撚憎人當投資係賭錢
你係咪認錯人？

好撚準

清 我勸你都係返去恥笑post度認個衰先
唔係一陣比人推返上熱門道好笑

猴年出世嘅全部同我去清倉
你哋拖冧梗個市啊

Sor 囉 set 左720 溝tsla 可能想比我入貨

由得班仆街笑啦，我份人好大量既

真......成班馬嬲陀衰家

好撚柒煩，乜柒都股災股災

4日前我挑

買你想沽既股

道指仲綠色緊sector rotation坐一排就冇嘢

有冇屬猴既弟兄姊妹出黎互勉下

唔想玩喇dllm, 回水呀

今次金融危機個名：印度猴患

一係清倉觀望（如果屬猴）
一係DEL APP半年後又係一條好漢